是日狗宵夜 陀地雞髀飯

1/10好似忍左屎六個鐘今

樓主有精神病

唔好激嬲佢

有圖 買左六合彩全餐

捉樓主入青山

入青山買左六合彩全餐

捉樓主入青山 再質佢食狗屎同老鼠藥

口唔口乾等我屙篤流質屎你飲

六個鐘的流質屎

推